未去過稚內同與那國島，根本唔算去過日本旅遊

利申 未去過

ok

)

未去過Tuas同Pulau Tekong根本未算去過新加坡